回想起當日係金鐘比差佬打

比人打爆隻眼鏡

再用胡椒噴霧顏射到趴係到

好在有兩個急救拖咗我去AIA

你問我係咪好痛，其實又真係唔係好痛

但係一個月之後翻到現場，發現一切都回歸風平浪靜，想改變嘅野冇改變過，未來越黎越灰暗，哩個先係最大嘅傷害...

我並不是建議大家不要參與集會遊行，只係希望你地做一個唔會後悔的選擇，你地全部都係好人，我唔想見到你地絕望嘅表情

同志，革命不是請客食飯，是會流血的

清朝一開頭幾多次革命都係係唔成功㗎啦，機會係要創造㗎嘛
足球一樣，你肯踢就會有chance，唔得咪再嚟過。雖然現實中代價大好多，係咪就代表你可以離場唔打落去？

你無俾人打過 你就講得咁口響

樓主咁勇
中五,六就唔怕被捕受傷去佔中？
我睇你d po推斷你年齡

每次經過旺角十字路，個心都灰一灰

打就無，顏射就好撚多

一次？渣ga

我都係
雨傘革命和理非非就咁結束左真係好灰
如果個陣佔領到立法會成個結局會變點呢一直係到諗...
繼續和平落去只會變左六四得個口號平反六四

真唔真
高登隻洪非凡話自己經常上前線畀人打

民國之前，經歷左好多暴動，死左好多好多烈士，再加埋幾次外國入侵，先有足夠能量推翻滿清王朝。

踢嗰班想贏，教練叫人打鐵桶，唔好得罪足總。
咁點解唔鬧得，又唔係叫隊友轉會

笑撚死
俾咩人打

應該係中六，當時下午見到警方發射催淚彈，納起書包就衝咗出屋企了

但係我一啲都唔勇，我係無膽匪類，跟住嘅龍和道丶旺角初一...我都唔敢再企出黎了

各位如果肯為我呢種廢物爭最後一口氣，我一定會記住你地 （須然一啲用都冇）

無叫你唔好屌教練喎，我最撚鐘意屌雲加。我只係話唔好落到場俾人入三粒就放棄姐。

當班差佬衝到我面前，我先發現佢地真係唔係人類黎

仲好撚大力添

佢唔算成日出咋

有時搭巴士經過 諗起其實到最後乜都無變過 會有少少眼濕濕

Agger 所以今次真係不了
真係好灰心